同好朋友絕交後仲要唱衰你

有冇試過同你最好嘅朋友絕交之後佢仲要周圍同你講你？